點解中華一番入面班評判咁可以公平裁判

講到黑暗廚藝界咁邪惡 但又肯請個公平既球證

牙蓋有冇睇最新既極

冇 舊版先經典

就算請左黑哨
最後都會作到好食到反串

樓主係咪真係漏屎水

大熊貓魔術豆腐！

痴線有啲位勁淫

舊果套都淫